Facebook d banner 片係點整?

條片中上下2行的banner, 有冇d簡單的方法可以做到?

似係個 app 效果

有冇app推薦

求其一個 video editor 都做到啦。就咁係條片度插入上下兩幅圖之嘛。

Moviemaker，power director，premiere，imovie 等等都做到。

個個function叫咩名? thx

最憎呢D片
上一舊下一舊
見個page用即刻unfollow